想問加泰宜家點？

d 人當無事？

準備同香港一樣比人收返自治權